[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2164)

入波未

01

我狼

禾堡ggggoooaaalllll

goallllll 禾

有冇人要愛華頓盤🥺

Me

利兹聯cup1cup唔該

禾 好波 keep住唔好停

就唔撚信禾堡真係咁正氣 主ng 2:1 3:1波膽入手

飛燕紅左？

海牙12m

5串1頭場爆了

禾堡補返主勝 穩了

好波狼堡!

大船係咪上岸啦

比多c 啦維拉

再gel下先 一陣臭格cup你5:2

2比3.